(от переводчика. Смысл может быть передан не совсем корректно, т.к. переводчик не обладает практическим опытом совместной разработки. Все желающие прилашаются к редактированию)

## Гарантия качества
- Смотрите наше руководство [Quality Assurance](https://gitlab.com/kovri-project/kovri-docs/blob/master/i18n/ru/quality.md), чтобы получить представление о предлагаемом процессе работы.

## Соглашение
- Мы стремимся к полному соблюдению соглашений C++11/14; без колебаний используйте их в своей работе
- Также крайне рекомендуется использование стандартной библиотеки и библиотек зависимости, когда это возможно

## Отправка вашей работы
Чтобы внести свой вклад выполните следующее:

1. Скопируйте (fork) Kovri
2. Прочтите наше [руководство по стилю](https://gitlab.com/kovri-project/kovri-docs/blob/master/i18n/ru/style.md)
3. Создайте [topic branch](https://git-scm.com/book/en/v2/Git-Branching-Basic-Branching-and-Merging)
4. [**Подпишите**](https://git-scm.com/book/en/v2/Git-Tools-Signing-Your-Work) ваш(и) commit
5. Отправьте pull-request в ветку ```master```
   - На данный момент у нас нет никаких тегов, поскольку мы находимся в стадии Alpha. Пока вы можете работать с веткой master
   - Комментарии к commit должны быть подробными, состоящими и короткой строки темы (50  символов максимум), пустой строки и детального пояснительного текста разбитого на абзацы - в случае если тема не является достаточным и очевидным объяснением.
   - Заголовок commit'а должен включать класс или аспект проекта. Например, "HTTPProxy: implement User-Agent scrubber. Fixes #193." или "Garlic: fix uninitialized padding in ElGamalBlock".
   - Если конкретный commit связан с проблемой(issue), пожалуйста добавьте ссылку. Например "See #123", или "Fixes #123". Это поможет нам решить тикеты(tickets) при объединение(merge) в  ```master```.
   - В общем, commit'ы должны быть [atomic](https://en.wikipedia.org/wiki/Atomic_commit#Atomic_commit_convention) и отличия (diffs) должны быть легко читаемые. Поэтому постарайтесь не смешивать исправления форматирования с другими commit'ами.
   - Содержание pull request должно содержать точное описание того, что делает исправление и предоставлять обоснование\доводы этого исправления (при необходимости). Вы должны включить ссылки на любые обсуждения, такие как другие тикеты (tickets) или чаты в IRC.

## Предложения (Proposals)
Перед внесением предложения, пожалуйста просмотрите [open issues](https://gitlab.com/kovri-project/kovri/issues) на предмет существующих предложений. Если вашего предложения там нет, то [создайте новое](https://gitlab.com/kovri-project/kovri/issues/new).

мы просим вас создать предложение по следующим причинам:

1. Предложение начинает диалог
2. Предложение показывает, что контрибьютор уважает вклад всех участников проекта
3. Предложение позволяет участнику прозрачно войти в открытое публичное обсуждение
4. Предложение сберегает время, если участник работает над похожей фукцией\проблемой
5. Предложение предотвращает катастрофы и казусы или позволяет участникам подготовится к катастрофам и казусам.

*Не* открытие предложения(proposal) *не* помешает вам внести вклад; мы объеденим(merge) ваш PR - но предложение настоятельно рекомендуется.

## TODO's
- Сделай беглый поиск в кодовой базе ```TODO(unassigned):``` и\или возьми тикет в работу и начни исправление!
- Если создаешь TODO, назначь его себе или напиши ```TODO(unassigned):```
